利物浦註定攞亞軍

求求其其入番一兩球攞番個彩咪算囉
咁撚型反勝巴塞入到決賽又咪係輸

系